想用月餅孝敬老母

有咩月餅最抵食

(最好係有漏汁同冰皮)

半島酒店嘉麟樓月餅

其實傳統月餅好唔健康 反而係害緊佢

飲食台好多xxxx 妹